[開盤]大家覺得邊個國家將會係第一個國家最高權力官員感染武漢肺炎？

講清楚最高權力官員標準

每國只有一個

例如英國要係首相

法國總統唔係總理

德國總理唔係總統

日本首相

加拿大總理

中共總書記

伊朗宗教領袖... etc

伊朗

委內瑞拉有無機

Cc台手足連新加坡有總統都可能唔知
你仲要搞到咁複雜

港共特首林鄭月娥

伊朗+1

馬卡龍

明顯最大可能係哈美呢

why

港共元首係鄧PK

竟然係英國